館長 成吉思汗串鳩佘文樂10個月健身

串鳩佢個教練冇料到 10個月先得咁既成果

岩wo 浪費左NBA巨星既Body

館長一定係妒忌NBA 球皇大隻過佢先咁講

come lik wai la diu

Nba球星>台灣地區館長
館長算乜料ja

Wucfu都屌打館長啦

講野d神態好似龍心以前jtv開台果陣咁

佢有冇諗過
明星所謂十個月操可能一星期得2，3日練

佘文樂肯定唔止 唔記得佢條片有冇講練幾日 但應該都5日以上 仲要分上下午2節黎練 仲要講到自己練到幾甘 仲要係到喊 點知都係得咁既成果

其實做三組以上係咪冇咩意思？

張家輝當年都係半年
勁過佢三四倍

戇尻仔

胡師傅2堂有效果啦

最重要係掙扎

想睇佢點睇力威

唔識比喻唔好講啦柒頭皮

只有力威健身先係真正健身

騷咪深乜so

想要美國隊長咁大隻但瘋狂做掌上壓